有無人同意英超都係本地波

我就個個星期都睇本地波既

無人睇本地波架

簡尼，軒達臣咪土炮球員